［求救］合埋眼之後見到個啲蟲蟲到底咩黎

有無人同我一樣

是咪精蟲黎

飛蚊

麥皮蟲

我平時見開啲蚊唔係咁既

似似地

你真心定假膠呀

之前睇過篇嘢話係自己啲細胞嚟

眼分泌俾光射出嚟掛

有時仲有d 紅綠點點，但冇人信

你見開啲蚊一條條？

我信呀，我依家合埋眼都見到

但全黑環境都見到

是咪真呀，游黎游去嫁喎

我都有呢個情況，都係冇人信
係咪好似水晶球入邊既閃粉咁呢，多數出現幾秒至十秒就唔見左

係白血球

真係幾似細胞

有麥皮蟲夜晚走咗入你隻眼生蛋 你今次仆街

係咪絕症？

google飛蚊症

我自己估 果下其實係d血流唔夠入隻眼，所以唔關光唔光事

至於蟲蟲，我關頭以為係丫米巴變形蟲 但我望左好耐都見唔到佢郁 我有估過係細胞，但又唔認為會單靠眼睇到

記得小學考試等收卷 就喺睇啲蟲蟲解悶

有時坐底起身都會有

好黑既宇宙

呢d係電子產品輻射留影
樓主個d係自己眼入邊d細胞黎
詳情請google

以前就係因為飛蚊症煩左一輪 依家已經習慣左
同埋有飛蚊症既同時我都有見到一舊寧寧社社似係cell既物體

由細到大都覺得好奇怪 以為有眼疾
之後大左忙左就冇留意了
樓主講起又想知係咩原因

呢個問題
認同上邊話細胞

飛雞症

白血球

1.漂浮物的學名

原來在眼來游來游去的微生物是有學名的，他們的學名是Muscae Volitantes，拉丁語是「飛蠅」的意思。

雖然它的學名是「飛蠅」，但其實它們並不是昆蟲，而是我們體內的物質。

2. 漂浮物是甚麼？

它們在我們看東西的時候游來游去，以至很多人都誤會眼來的漂浮物是有生命的。

它們可能是組織丶紅血球或蛋白質塊。因為它們在眼內的玻璃體漂浮，所以會跟著眼球的移動方向一起移動。

same大大力闔埋對眼必啲蟲蟲出黎

呢啲應該係普通飛蚊黎 你驚既話去驗下眼
上面有人話係丫米巴變形蟲 如果係既話你應該一早痛到去睇醫生

講細胞果d係咪弱智

好似係白血球

視網膜上既細胞

我都有
係咪由左至右咁飛，一點點（似正方形多）咁？
又好似紅、又好似藍、又好似綠，但講唔出係乜色

唔係2，2係黑色

唔係呢種，呢種係黑色，對眼郁，啲黑蟲先郁，要強光地方先明顯。

op講果種應該係有顏色一點點咁，就算對眼唔郁，啲點點都一直無限和同一方向loop，黑房都睇到。

我兩樣都有

我都係，所以先知係兩樣野

飛蚊症
我都有

細細個試過有 都係好驚
然後去咗睇眼科，驗完眼醫生話正常冇野，個d係眼嘅細胞etc. （好似樓上幾位巴打講咁）
如果你都係好驚就驗下啦

屌我小學已經留意到呢樣野, 同醫生講我睇到細胞又唔信我 我宜家都唔信真係細胞wor 有時捽完眼都會見到, 透明一條條蟲

依家證明左 問呢句既係弱智